三點就睇到死阿狗點輸

a09復活

樓主食藥未

等睇波

真人冇女

我知你係

屌你老母

扑街好似記錯時間

清弱智?

佢系

唔怪得開台冇畫面

聽晚呀

嘈醒小妹陪你睇波

知啦

ching架golf r都脾女笑

唔係聽晚咩

A09 push

記錯

阿狗死唔死我唔理 push 左先

真人有女

開波了！！

聽日再推post 提埋我